請問各位對差餉的見解

我覺得差餉係比錢差佬打柒自己